條女話自己係處

條女話自己係處，但係BJ嘅功力犀利到爆
真係天生就識

你條女個處女膜生喺個口到？

呢個BJ？

屎眼係處

青頭仔?

帶佢去食麵咪知囉

冇俾人屌過唔代表冇幫人含過 佢冇呃你呀